見到個巴打同ptgf/雞食飯

見到個巴打同個講廣東話唔正既女仔食飯
條女幾正既 典型大陸網紅整容樣
最後個巴打比左成千幾蚊請條女食飯
巴打唔好沉船啊

見到好多個巴打同你母親食緊飯